[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4155)

Hehehe

又係你

SLOW

快

屌

馬會唔開，數錯定怕輸？

樓主五毛 拉

屌你老母搶撚夠未

.

半場直播show角球6比1 咩事

馬會計錯咪計錯 話撚知你死

一敏係咪on9 攻撚到咁買5.5s corner

slow

呢個真

計少個角咁耐開盤比人買
計角條友比人屌死未

唔撚鋸啊

唉 見班架妹無波以為男扮女
知錯

馬會再開就爆廠啦
其實一開始就唔應該開即場

角球中位數老點人
之前有冇試過
乜可以咁?

笑撚死

最多，最多，最多咪派彩派哂2個結果

認真 呢啲波最難買 入波完全睇心情

有無人覺得場波好撚假

又迫馬會收錢

開即場計錯角15分鐘
馬會好波

屌你老味 我11.5買角細 但見365冇多到角 而家馬會無啦啦加一角上去 咁即係點

真 下半場唔入波就輸死人

封咩

馬會計少角
買即場正角大益左
角細就gg

你輸錢咪話假囉

冇波是唔假的

馬會見9.5s多人買，加粒角逼害

有冇人派 1.5s輸到好爽

分分鐘狗會封角封到完場

而家妒忌你得唔撚得

馬會中位去到12.5
係咪計緊8c

最後會點

可以 馬會講到明數據係外判佢唔使負責任

365話你知多一角啦…你唔信

聽天由命

中華台妹廢到咁

單雙都買2k

cashed

你個fd ky呢

8.5入球有無呀…

40比0

最後一秒都唔知

Cashed

@starpower999
派500

角球神痴撚線

冇10球掛

差主其他 @2.90

我了

有冇台妹+3 手足？
下半場追3粒 5-3就夠了

比番角黎啦狗會

大戶

已fc
馬會係唔洗對數據負責任
利申 我係比馬會炒左既xx師

癲左

馬會送多隻都唔買大都唔知講咩好

買左角細有冇得追討

Ky潤滑劑拎黎搽閪窿
你係咪屎忽痕 要我搽ky屌爆你屎眼

賭球師？

謝謝

買角細既咪比馬會害死?會唔會退錢
但係退錢角大既人又嘈

365 7比1
邊個啱?

馬會會跟個時間段黎派彩 你洗撚擔心

買了20K 2.5B 派你500留馬會no.

lm

5點前留tg 否則重抽

角大派未

我跟左角球神玩 輸左7k追到輸剩1k

印象中未見過會退

tg開心d

要請曾志偉評評理
SUPER

做到13角Up咪得囉 唔洗煩 點都輸

剩係跟輸個d weak

最後30蚊買左半細係咪要驗腦
有無手界派我

我都有跟🤣

幾角?

由計錯角開始先買嘅
全撚部回水啦垃圾馬會

做莊做到馬會咁廢

驗腦啦 大波瘋狂落飛都買細

8 囉咪 jc數錯姐

Cls... 我跳樓先

應該一係退晒一係唔退 唔會退D唔退D
實有今嘈

馬會封左角球，想補都唔得
屌你老母…

屌原黎7.5咁就cashed

我肯定會封到完場

4.5b都殺唔到阿 親

馬會仲話自己世界級角球都唔撚識數

講得岩DLLM
唔係就裝修

佢幾多分鐘開始錯？

入300買8.5B last尾車

想追大！

係咪馬會睇好大會叫你地吹細？？

退你老母咩 角細係咪都爆架啦

關撚事全部自己心水黎 係真係燈

我日本老婆話9:0 喎

追入球大？

你係咪on9

求link追數

都係7c

一個鐘賺我一年人工

想入group

狗會唔會理

24射：0
你話呢？

今場角球退款 過關就x1

業餘都唔會廢到咁

利申 贏錢

狗會好似跟google

5點前檸檬學姐未上水 最快留馬會ac派100

中華台北女足6-5反cup叫爆

馬會啲貼士次次都唔中架喎
原來係真心？！

點解狗會要炒你

個觀眾席一個人都無 閉門咁

通常正負1格都派曬

上盤 半場大 收錢算

女足派錢日

狗會點會咁 彩你都傻啦

狂追台北下一球

而家日本係7角？

All in 9.5s 波

屌你女版阿狗？

屌你老母爆係一回事
由計錯角個刻開始
已經影響哂落注個盤口

多數係 補都唔俾補 垃圾莊

狗會點會退

屌 想買角大呀仆街

數錯角派錢日

仲未知

睇黎角球唔撚會再開

我買左注10.5s 廢事理算

會唔會十球丫....

輸打贏要

最後10蚊馬水

8c (+1)

狗會13.5中位

明顯係現場睇緊

8888

99999

今晚莫蕾拉騎士王有幾大機會？

舊時試過啦
跟你買既時間段黎派 唔會派錯架

乜鳩都大

開返盤未呀屌

冇得再追角

日本最勁個D準備上陣，一陣追大波

Ng有1.03 快

錯左多數果場唔會開返

睇下女足破唔破到柏雷13:1個紀錄

屌 成堆人入曬去

點解琴日果場唔係咁

狗會呢場一定會搵人出黎濟旗
狗會之前都試過數錯，中既照派，唔中退返

8狗都中 我買左9.5s

On9 8.5s想死

最少9球 殺8.5s

計少角個陣買左高水大 希望唔好退

-1c

開番角盤未呀屌你老母

會咁架咩 咁我10.5s 唔怕了

8.5s等死

幾多隻個時錯究竟

+1

有gp link?

狗會狗上來佢玩晒

比番角我買呀 咁撚多角

馬會有數錯咩?

6隻

4->5個陣

3角完之後3連角個陣計少左個

31分鐘 個個連角 狗會連左一角

台妹真係連一腳射門都無

岩岩開波啲角盤跌得快過跳樓機 比佢呃左

希望佢退錢

客ng

上面有

我愛樓主

即係4角買冇事？

坦白講其實係睇日本仲去唔去！去的話12:0都有啦！台北邊有90分鐘體力

封左 唔俾買角？

thx

角盤點撚樣呀又
封完未

你買到都唔會有事架啦 驚西咩

9.5s收息

狗會似想開番走地角

有冇面子球

通常冇事
會照賠

上面話退款

但係一定有人打電話屌9佢地 話開少一角 咁買左點算

有無角細手足出黎，頭先話必中架

退你個閪 你信佢地講野

入少一球都已經畀面啦

開返就買細

但唔會咁落台灣面
8 9球都完爆台灣啦

日本一換人，就追球大

半場都過唔到

死曬

有射門當俾左面

又12m

link?

9999999

一角上落既注項通常會退
差好多角既就會照殺

Lm

台妹唔知禁區唔可以拉人

台北妹做乜鳩又失12m

河床學下架妹啦

岩岩知

未等到8.5b 2倍

對唔住，大佬，千祈唔好退我個閪， 買左10.5b @3.0

-5球

10:0不是夢

又12碼

係咪有一次兩邊都派 好似都試過

12m

6-0

西床炒12m是常識 成世都唔會再買

笑死
入禁區都拉到咁

6-0!!!!! 6.5/7b -1

入球大 有幾多掃幾多

-4球

我都覺得係，9球內完場

5.5b cashed

變到12m doom

主其他

職業對街場路人

知 但12m可以搏佢飛機
生波無得救

下盤+號比狗賭
下盤毀一生

認真會睇返幾時入角?
咁咪輸打贏要?
一係全退啦, 之前有試過數錯唔認數, 但未聽過睇時段派

5分鐘入一球都仲有7球

all in咗10.5s有冇得派

9.5b @2.17 超重心

9:1最好

1.05 快手買了

例如佢誤差係一角
你買8.5S，有9角都會退
買8.5B就8角退錢

肯退返俾你都偷笑啦

而家你話事呀？

其實All in買左 17k 9.5s
唔想輸

留你個馬會戶口係到

好多波台手足會派

整多個角黎啦妹子
咁就肯定8.5 gel

通常正負1格都派

啲人係咪傻
Jc緊係有殺錯無放過 你教jc做莊？

想知宜家實際幾角多D

Same road bought +++

10c?

Done

10c

我反而記得呢個case study

無入球

9.5b有2.35
追數注

屌佢老母臭閪係要申請比人屌

如果知d角去得咁快我老閪補啦

7.5 10 1 100

我

有冇人知主其他有冇五倍

狗會怕輸到唔開角

台北連香港都未必穩勝！唔太明點解有人會買下盤！就算唔買都唔會買下盤啦

2.x

禁屌 你走去入5.5 細

初盤得3.幾（好似

賽前9.5 10.5唔撚會退錢掛

早水4 之後2.幾

on9 波

有

365變返9c

I

me

Me

尊重我敏

角8.5s點輸？

肯開角未

求派

我了 户口0。。

Gchi

輸左

Ok my bad

10:0未？

屌365 又變番9c既

有冇手足派我

31 520 520

屌9.5s 中左 10 1 200

頭先開波15分鐘賭5隻角
到依家又係賭5隻角

變返9啦 賴乜鳩 輸就認啦

Ok

ok

8.5仲追唔追大？

你上次先中左

31 520 520

8.5s有兩倍

成班都on99 係咁退錢退錢

馬會係9c?

快手入多兩球啦

拿拿林比多c 咪數黎數去

角? 講清楚先

半粒鐘4球是夢嗎？

抽我長中

至少十球

屌退角錢呀 仆街

準備6:4

開返角未

夠膽就開返角啦 屌你老母

馬會好野
整隻問題角唔比人追大

屌講真不如全場角球還錢啦，搞咁撚耐

入球大細

台妹0射 未見過一場波有一邊係0射

馬會計c 9定8

傻閪馬會搞咁耐

停到完場

計緊
不過應該都爆架啦

知道爆補大啦而家佢數小隻直接接影響我

成班喺度傾傾傾 馬會中意點派就點派架啦 屌完佢下場咪又係繼續賭

其實睇直播數，馬會好似冇錯

日本仲換主力出尼

再隔幾個鐘先派

有冇得買全場幾多射門

架妹下半場無12碼唔識入波

爆係另一回事
問題係狗會計錯
影響人落注

7-0

諗撚多左

IE？

入多注8.5b

隨時12點。。。試過好多次

台妹無面子？

幫主

8.5b有2水好入手了

入了

入多4粒整夠雙位數啦

開返角

角球開了

開返角 All in 角大上樓

台妹：完喇好嗎

9c 開返

錯既係365，我馬會冇錯

11.5入了

11.5b有幾多買幾多

Same

日本妹妹似唔想踢了 入角諗清楚

計返9C

台妹嗰右閘好正

伏完人再開返

世界級真係名不虛傳

咁都要屌架搵野瀨架啦屌你賭仔係咁架啦

goall

7比0

70

圖?

7+

-2球 架妹

7-0 -3球

快手入多球

唔好再入喇求下你

半個鍾入多3粒輕鬆啦

20:0 未

7-0!!!!!

就黎全中角球神

88

1

9-0 10-0啦

仲有兩球左右

同路阿

台妹都有老母架

咪咁啦 人地都有老母。。。。。。

半粒鐘踢半場 點頂

日本妹抖下啦

入撚完未啊

學下柏電對不死個場啦

個龍門出黎on9既？

仆街8.5b入唔切

好

起碼10粒啦屌

台妹有無面子球

瘋了.. 瘋了....

0射

架妹成日比人屌, 真係唔識攰

真派錢

台妹唔識踢波，不如無出啦

笑死 打空氣

求link

台妹

無角了 可以收工

Mark低買台女足嘅 我介紹個腦科醫生俾佢

正氣女人 尋晚班麻甩佬妹下妹下正仆街

印度甲10.5s

肯定無

12m咪得

依家幾c

唔開第8球

無十粒我退出

書包...

8.5b 仲有1.5
收息

角球神LINK

又封角球

仲有幾耐

20分鐘

年輕人會後悔自己冇買主其他

廿分鐘

巴打買細波？

20分鐘屌多2球啦

停角

咁啱呀 我都Mark低左琴日邊條垃圾買中国 依家想指撚住佢黎笑

7:0完 9c完

點都多2-3球

角球呢屌你老母

4.5 5.5 6.5 cashed

20分鐘入3粒是夢嗎

冰角了

台妹 入返5粒pls

7-5 派100

8-0

又goal

80

8比0

8.5s震緊

13.5 角又唔開比人買。呢家又改過角 想點呀

8:0痴線

8-0!!!!!

8:0

死架妹我屌哂你地

追細真係豬到仆街

7.5 cashed 差8.5 9.5

20分鐘入2粒是夢嗎

6.5/7b GELLLLLL

似雙了

比多角先啦

-2球

爭2粒

又要追單了

又地波入

架妹呢球射得靚嘅

咪撚煩啦 貼左幾廿次

入多2球齊齊HAPPY
大家話好唔好

派我ok? 豬到仆晒街

屌賭呢場好過賭乜尻歐聯

80.......日台友好?

其實咁樣買咩先夠賺 個主其他咁低水

買完8.5細就入

買細波驗腦啦

抖下啦on9

呢場買單雙真係過山車

又多1c

班女真係唔撚俾面架喎

8-6 台妹 pls

我買咗中國平手盤 贏錢 吹牙

不停買大波

入球大仲好執

女足都假波 唔到11:0肯定唔收

留TG啦

射到一次門未

我想講， 台妹全隊最勁係個龍門 係日本搵食

究竟角球定入波多

主其他都夠gel啦

半膽5:0 主其他 得呢個高回報

唔友好18:0啦

咁撚諷刺

你13.5 開 就補左13.5 呀 屌你老母

封完未

有水回計唔計

開波2.5好過買男人半大啦

入多球架妹

其他人全部本土聯賽

終於10c
台妹好波

可以轉凍飲了

10:0 100%

9.5b 慘死

書包你都幾on9

識野

lm了

咸蛇

狗會又輸唔起封盤

俾多粒

ne

屌你
咁撚多事後飛

5.5 9.5b gel

我未上車丫

我了 豬到仆晒街

馬會全封 輸爆廠了

封唒乜嘢都🈚️

台妹出個師奶

屌封撚完未
快D開啦

8-0
人地都有老母生

狗會真的爆了..

呢場狗會豬爆廠

On9馬會頭先仲開1.5 8.5b

仲有無得入

Ching心水清撚到癲

咸巴

依場明派錢 乜9都大

有人買台妹+s架

1球

8-6 派$100

8.5s點撚頂

唔敢再開了

封左唔追大 屌

馬會輸爆左?

馬會選擇唔開了

封鳩左啦 仲有15分鐘唔比人賭

屌 封盤學咩人開即場

如果10角完一定搵個臺妹中出佢老味

其實幾c

下場

賴左啦 啡啡黃黃啦
開心啦？

真

下世

即場買S果班真係要驗腦

11.5-2

快撚D開9.5同10.5啦

有得唔開？8.5s點補飛....

你買+4.5?

波係圓既
點解冇反cup買

係咪有大户all in大波
嬲嬲豬

算係咁啦台妹都有2c

輸唔起真係好肉酸

我買左少少7.5 8.5當補飛

開即場

我受 你搵我買

全封

垃圾 輸打贏要

最少輸幾千萬 以後無女足即場喇

我買s

唔俾人買

8.5b-1

狗會以後會唔會唔敢開女足即場

個個追大贏

我角細+入球細

狗會終於比外圍煲爆
平時抽香港人水抽咁爽啊嗱

入多兩粒贏10皮 快

台妹開到2次角球但0射門先好嘢

大把大s la
你同馬會定

屌封乜鳩
我仲想繼續ng賺凍飲2蚊

一樣 仲要角球都唔知點計

師兄洗唔洗介紹醫生

說好的10:0

9c定10c阿

屌 開埋個8.5b

收錢898

驗下, CHECK 清楚先再玩

咩凍飲要10k

8.5s頂撚住

班日本妹無性 入完人6球仲繼續入

馬會做乜尻呀

咁都唔入

狗會應該預7-0 8c樓下
嗰精算師操盤手炒得

世界冠軍對業餘足球買細？

日本妹唔識收架喎…停啦 8球啦

呢D係咪特登射高架

屌 想追ng呀

-3b 求入

呢場輸錢真係要驗腦

馬會真係好on9 一家獨大

唔開啦 好多人刷息

會有大户咁傻豬買S咩？
殺老散，賠大户
輸撚死佢呀

架妹入多球

馬會呢場輸好多錢？
盤都唔開

我想繼續買

度下場算，台妹任人中出

DLLM HKJC快d開返啊

LiveScore 11c
日本9-2台灣

任佢入 想唔入又得

下半場係開左3角?

擺明睇左個ai黎開盤啦

斬都斬唔起個波

賠唔起就收皮啦
垃圾狗會唔比人買

我想買ng呀

而家係幾c

封乜鳩

馬會唔開

台妹都腳軟啦，中場傳波都無力
點解日本妹咁勁...

我正式宣佈HKJC爆廠了

又尻射

腳仔軟

陵辱台妹 日本班死變態

入夠10球啦 大家開心

一定有傻東買s
女足深盤 賭得多都知上盤開硬咁濟

垃圾馬會

一爆廠就封 狗會

9.5b jumo 得啦，唔敢入了

但365 唔係

9.5b 針

我彪

邊位大户搞串個party

召集上盤愛好者

咁06年果陣既台北女咪幾勁
入到日本1球

10分鐘夠入2球啦架妹
快手啲啦

上個post都好多巴買左角細

賠率都唔變了，應該放棄左呢場

呢個世界咩人都有 你同馬會定啦

入波算啦 唔好再刷啦求下你

咪jer 10.5s gel

邊似敏蛇你賭開野雞咁犀利呀

台妹都係適合做雞多啲

估撚錯晒

8:0完 10c完

而家幾多c？

365仲有得賭封乜撚

買得S既應該都係老散姐
大户會咁無腦買S？

以後無台妹啦

轉返8-2

不了

sor 係我

10

Mama 角球神搶晒你堆粉絲啦

一收到風呢場操盤手收左皮

唔開即場 讓到6/7球咪得囉 佢實開比你賭

入多球啦

7.5s慘死差一格

12.5s gel得未？

屌都係搵外仔買算. ON9 馬會賠唔撚起就咪開即場啦

DLLM開未啊DLLM

贏左4皮幾。。半大，狂追下一隊。。收工

收到風個操盤手即時炒左

佢12.5買2k都無入list

台妹應該入左狗會黑名單

俾多c啦

賽前提哂呢到d傻瓜
低巴呢場檢多少？

10.5s gel

收到風個莊話100%

應該當9c

最少9球
仲開住半一盤

入會跳樓？

入多粒啦

岩先訓醒 買左雞碎咁多 不值一提

再多1c 依家幾多c

365幾多c？

又有角

封乜春

8.5細唔知頂唔頂到

11C !

呢場應該狗會輸，但其他絕大多數佢都贏到hihi所以大家唔洗擔心

加時3分鐘先再開返next goal有無人落注

馬會爆廠

台妹有射門未...

11c

冇入， 不過佢成日話收到莊家料

入球啦

jc 個 中位 12.5 應該 11c

8-6啦 比台妹追6粒啦

狗會豬到傻左？

放心
冇人擔心狗會會執柒

尚未突破阻力位？

個12.5呢

睇日本妹心情

佢自己都計錯數啦屌

8.5b jump

台妹8-6未？ 想下盤巴絲贏錢！

個ai 好on9

開翻

睇馬會開12.5 應該係計11c?

講下姐 邊個會擔心

開返

9成控球…我有無睇錯

no goal 2倍

會有 定

1.62

睇黎無入波了

我擔心狗會以後唔開台妹，無得執錢炸

有第九球賭 1.62

Mama俾個角球神ko了

我係你頭號粉絲請keep住出水

85分鐘 日本ng 1.68

cls 傾撚掂數就開返？

主隊ng @1.68
追數注

柏霖收嗲啦屌, 知你識讀個尻字好撚叻啦, 成場波係咁提

開硬9 0咁撚樣

估下有無補時？

有無人全程追下一球？
應該好撚飽

好大機會唔補時吹雞 唔好買啦

依家買就會輸返俾馬會唔好買

會開 但一定西到仆街
仲似得今場大波開頭足水？

no ng

85 no goal @2.00

咁樣都有？

40射

一定有

1.05

好撚9
唔比買高水9.5s

MAMA好似唔掂了

收下啦，無再入啦
台妹我都幾like

唔買啦 完全唔抵博

轉凍飲好撚凍

8.5/9 1.66 即係中就1.33

me 廢 的，你見成日有人jer都知

NO GOAL

9c now?

冇了，會8-0ft

可能沒左即場玩，之後上盤會再大幅調整深度同降低賠率

冇入球1.9倍

11

點飽 又唔係即時派
無得複利息咁食上去

入手了

Ft 8:0

2分鐘唔夠no goal 1.9

即追大點睇

邊個jer你 我同你屌撚柒佢

9:0未

好多杯凍飲

飲凍飲，飲到打冷震

混沌重心 台妹9

唔買no goal 笨柒

角球最後會點呢，派11角？

14c 10 100 1

90埋尾啦

12.5 好似未買就封左盤

1.04 追左一手

下一隊入球入左即派架

想問係計錯角定點

88分鐘no goal 1.67
=一定9-0

一開12.5 就封盤 都唔知佢點計
依家係咪賣少隻中位數先?

12.5 好似未買就封左盤??

唔好補時呀屌

台妹嗰中堅係咪大衛雷斯嚟

擺明想cap水 no goal

修正返 應該唔會有問題掛

8.5b死了

89分鐘1.6no goal

早又唔開被人補細

射左41腳

定係上下一角都照派

台灣女足

90’+2 9-0

jc亂9咁黎 nogoal派錢

每2分鐘射1次

希望抽中我

應該唔補時？

補幾多

80算啦比我追返D角細數

9.5s想gel

8:0 完 馬會點會輸 贏到笑啦

佢條數係根據比賽強度計

補2

有無人睇緊？
妹緊？

8:0都唔完場？

補兩分鐘

屌我啱啱腳震到仆街

咩撚野 仲要加時 2mins

絕殺未

屌有無咁廢
琴日睇支對泡明明兩隊都廢到on9

8球都補2分咁殘忍

咁都補？

入球輕鬆爆

幾c?

猜波等完場了

唔好呀

仲補2 分鐘 咁撚殘忍

半場穿上盤 下半買下盤 是常識吧

好好奇如果日本全程開Turbo，會否炒40:0

冇換人仲補2分鐘

7.5s又輸 8.5/9b又輸

想哭 買完即刻5:0 有8.5s..

no goal 1.6 30s 收錢

彩櫻

啲女人射波係咪冇力

球証有病？
8比0都加時。。

爆左.......................

9:0

90

9-0

....

9比0絕殺

幾多角？

我都係

中

單呀

我屌真係9:0

真係9-0

真係9:0

得番廿秒

Cashed 9-0

收屍

Sob 9-0 我！

9:0 入球 單 cashed

8.5

9:0絕殺入球雙

No goal高水知咩事

90 goalllllllllll

好彩9.5s冇得爆

90原來真係開硬

DLLM 仲補時
咁樣爆8.5S

屌 8.5S捱唔撚到

絕殺

屌你老母彩狗jer乜撚野呀仆街 食狗屎啦

叫你定 派我OK?

仆街絕殺

屌你咁都入番球以為86分鍾執到1.8 無入球

9:0 買無入球

8.5s gg

屌你老母
8.5s慘死

11角？

原來我買咗雙

好撚在+ 2 mins
8.5b

中龍就入

屌你8.5細慘到

點知我ht睇見有12.5想買s姐，佢一路封

88分鐘no goal有1.67
你當馬會開善堂？
買no goal 驗腦啦

想屌台妹未

主其他CASHED

今晚就j 架妹

追下一球果班真係飽曬

70要左+1.75
咁樣輸左廿蚊

莊家玩撚哂啦
咁都估到有第九粒

今日呢場on99角球又錯曬

我了 金木蛇

11.5 角細 頂得住

仲補時真係好仆街
明要落鳩你面

ON LUN 79

班仆街無性

同路

單goal！

邊個派邊個

佢輸左注8.5S

8.5b cashed 我愛日本妹

你唔買？

好似有人買左雙

台妹個龍係咪ON9 一接到波就即開比人再攻

跳樓了
求派....

入球細

no g

買咗單雙位手足咩感覺

補時贏緊8球仲去真係女人波先有

90分鐘 nogoal仲有1.6 你真係以為馬會開善堂

我買撚左10.5b
係11角
但馬會好似食撚左一角
要完場先知佢點樣計

唔洗哭啦 8.5都輸埋

中唔中？

齊羊

入球單 cashed

好彩到冇貪買8.5高水

半大
8.5b收錢 好賭過歐聯

最尾先爆8.5s

對佢黎講輸8輸9冇分別

我未。。。

咪再賭啦

買就買左no goal啦

李斯特城作客修咸頓咁
一樣半場5:0全場9:0

頂3分幾鐘有1.67執？
咁易馬會爆廠啦

開善堂

呢d盤可能幾年難得一見

咩人黎 仲補時 痴撚線

所以想派你了

8.5s

好撚癲

買8.5早D比人爆都冇咁嬲
91分先爆

新手交左50蚊學費

8：0都仲要有補時 想點呀

特登補2分鐘，入多球
女人波原來真係假…

賭女足好過啦 賭咩鬼歐冠

90+絕殺

我都係咁話

馬會係11角 比分網而家都減返

91:38

汁d馬本 一陣買馬了

唔假啦 第一下射都救到

牙積士苦主

窩利靚到

輸左就唔好賭，一賭就一世

咪亂up
講到歐聯冇假波咁

下一次再開呢D盤要等幾十年後

會輸返

咁都補時入 豬半都唔比返我 屌你老母 死狗會 我個10.5s 又唔知點計 仆街啦

星期六日好多注輸都無入list la

角球退錢啦

點解呢場會輸錢？因為衰戇尻

屌你老母咩

絕殺波

2日女足都贏錢 歐冠反而輸

山姆特迪雅0/-0.5

馬會11角

91:45

屌 完場前兩分鐘買左no goal 咁都捱唔到

凌辱台妹

全職女足

88分鐘入no goal真係抵死

佢開返真係唔知點計 唔知佢會唔會咁好退

角球減返一照派？
應該唔會退錢啦，佢都重開返

乜仲有即場買架

日本妹同狗會一樣咁賤
狗會入完第7球就封盤
封到85分鐘先開
8.5s苦主
好在都係少少

針

呢場都要輸錢既手足真係好撚慘

Yes!!呢場真係派錢！如果仲貪心汁個no goal個D真係無野好講

買我潘

我就真係唔知有

諗到都傷心

好撚嬲

廢撚事理 all in 左 10.5s 佢中意點就點啦

呢場倒輸500蚊，好彩有補飛咋…

強烈要求馬會開撫子聯賽追數

最後計幾多角

50當交學費

有機會今日
我唔係盲反

諗起之前巴塞對貝迪斯
0:1 84分鐘no goal有1.7-8
重注轟左
88分就絕殺追和1:1
明明果場貝守得好好
當時個心停止左

頂3分鐘想有1.67
咁貪 抵輸啦

贏完6.5b
入手推8.5 8.5/9s
點解女足既補2好似補8咁

班人真係賤過狗
咁都要補時 仲要兩分鐘

真
利申就係貪呢50
買個教訓

今場追番晒
忘記阿積土了

暫定受注球賽
14/12/2019 (星期六)
中國女足 對 日本女足 14/12 14:55

好撚慘啊比人捉住強姦

下場仲有冇女子賭呢

狗會操盤手被炒

KY?

算啦 今場追Ng 大波 角大 都中到hihi

呢場波開即場，係考驗高級同低級賭仔既差別
…我就係低級果類 仲輸錢

實力差距咁大
你試吓叫巴塞full team 認真同南華踢咪一樣

正路呢場係比你回返曬琴晚歐聯d血

賽前直屌左主其他無諗過即場

1001

日本女足個種飢餓感

12月7日
悉尼9.5角細❤️
俄超半0全3大波 ❤️
皇馬10.5s❤️
車9.5s❤️
熱9.5s ❤️
利8.5s ❤️
曼全大角 10.5❤️ 11.5❤️ 12.5❤️ 14.5❤️ 17.5 ❤️
輸巴黎 rb😭

12月8日
澳職 11.5 12.5 14.5B❤️ (私)
伊巴7.5❤️ 8.5 ❤️ 9.5❤️ 10.5B❤️ 11.5S❤️ 伊巴你果日明明話3格，又善忘？
伊巴 12.5 😭
熱拿亞9.5 😭10.5S😭
李城 11.5 ♥️ 12.5 ♥️ 13.5 😭 14.5 😭
狼隊 9.5 😭 10.5B 😭

12月10
阿仙奴 11.5S❤️ 10.5S❤️ 8.5S❤️
小阿根廷人 11.5s❤️ 12.5s❤️
女足7.5B😭
中國 8.5❤️ (私) 7.5❤️ (私) 6.5S❤️

。。。。。。。。。。。。
你睇漏左了

8:0之後hea踢等絕殺
有注9.5b 超高水被佢封咗冇得對沖